（51黃金週）頌富小津亭

叫咗個芝士燒玉子 芝士拉絲好邪惡 即叫即做 夠新鮮

價錢：$27

評分：9/10

扣一分係因為等好耐 等咗成10分鐘先有

大家唔好淨係幫襯頌富美食 請大家分散投資

點解南亞仔仲熟過我地本地local出世 仲要住天水圍都唔知

真失敗

小津亭黃㗎咩
平時多數淨係食頌富美食

咁啱一次半次姐

係呀 去天水圍黃金經濟圈ig 有寫

我連個一次半次都未試過

街市個邊？
搵日屌下佢

小津亭啲炸豬排飯好好食

係

我淨係食過蛋 下次試吓飯先

咁你遲啲可以去試吓

緊係

佢啲拉絲真係呢

等我去捕下你先

我估你都好易認

係wor⋯⋯⋯ 柒咗

係我樓下都未食過,下次幫襯下

就51黃金週去

個肥仔廚成日西住面煮野食
佢條女就相反

好似好正

一份芝蛋$27咁撚貴

Agger

Ching 呢度係香港